# snippet convert data order in indexeddb

Đây là các đoạn code dùng để convert order từ bảng error_log sang bảng action_log để pos tự động đẩy order lại lên server

- trên trình duyệt chrome >> chọn tab "Source" >> chọn tab "snippet" >> viết code muốn thực hiện >> click vào button hình tam giác dưới cùng bên phải để chạy

reference: https://googlechrome.github.io/samples/idb-getall/